請亞視新聞報阿頭劉瀾昌喺城市論壇沖出嚟柒

13:34

錯link

我都柒左

亞視新聞及公共事務部前高級副總裁劉瀾昌表示，從來沒有看過有線新聞，認為當年亞視的獨家新聞比有線多，例如曾報道前國家主席江澤民死訊，反問有線有多少獨家新聞。

報錯野都真係相當獨家